老老實實，究竟話人“啷禮”呢個term係點寫？！

求指教

狼戾

發狼戾